隔離post話周杰倫創作能力高過家駒「好多班」

利申先 我兩個都鍾意
事緣我拋低一句話我覺得華人樂壇最有才華係佢兩個
點知俾人覆句咁嘅嘢，仲有人和應

唔係話要爭論乜
但估唔到過咗咁多年我哋香港人都係唔識得欣賞家駒，更加唔好講其他本地創作人
好擔心之後仲會唔會有人識/欣賞佢哋

( Show Blocked User - 蕭若元 )

事實係

支持！
當年既樂壇好少原創歌曲
好多都係翻唱外國歌or改廣東話詞

就阿拉伯跳舞女郎隻碟
宜家聽翻 都覺得有啲元素係好創新

有幾多人識呀講真
個個淨係聽海闊天空、光輝歲月
Btw 仲有再見理想嗰隻碟都 有d instrumental 都好撚正

再見理想隻碟應該最接近原本佢地想做既音樂 long way without friends

屌你啦香港人自己都踩低家駒
人各有喜好唔緊要
但講得「好多班」即係摟屌啦

一個賣燒味
一個賣壽司
點比呀

咁唔好摟屌吖
講親家駒就唔係講笑
音樂大同識唔撚識

SORRY 我撐周杰倫

jay chou

阿拉伯跳舞女郎比蛇舞早廿年
周杰倫仲夠膽死話自己創新

呢位巴打就有見地喇
同埋佢d中國風都唔係好巴閉架咋

論創作多元性 家駒唔會差過周董
人地廿幾年前已經玩緊實驗野啦

家駒早死真係可惜

咁又冇講錯喎
講緊創作 周杰倫真係行得前

周杰倫音樂感好好多
不過論創新其實家駒行得前啲

一個創新得來比世人認同
一個就孤芳自賞
咁大眾認為前者比較好聽都正常既

90年 十幾年beyond迷
不解釋

佢而家流出來既demo真係好撚正
抗戰二十年 他的結他 無人的演奏果堆
係冇得聽家駒自己唱返